美國開口牌叫我哋和平抗爭 轉個頭民陣召集人比人扑

司馬昭之心路人皆知

推

不如將呢單野, 快速話比美國知先
起碼, 就算我地勇武都出師有名

唔升級好難平憤
但呢種時候愈要冷靜

美方多位政客已經知悉，
Twitter needs all of you.

twitter要人!!

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰